Όνομα: Αντώνης Σκαρλάτος
Α.Μ: sdi1400184

compile console: make console
compile coord: make coord
clean: make clean
executables: ./jms_console, ./jms_coord

Το πρόγραμμα χωρίζεται σε 3 βασικά αρχεία. Το jms_console.cpp για τον console, το jms_coord.cpp για τον coord και το
pool.cpp για τον pool.

Ο coord στέλνει μηνύματα και περιμένει να λάβει απάντηση. Ένα απλό πρωτόκολλο που υλοποιείται είναι ότι ο coord στέλνει
εξαρχής τον αριθμό των μηνυμάτων στον console, ώστε να ξέρει ότι θα διαβάσει Ν μηνύματα και έτσι δεν θα μπλοκάρει.

Ο coord ανοίγει τα pipes που διαβάζει με readonly|nonblock, ώστε να μην μπλοκάρει. Ο coord κάθε φορά που δέχεται
submit βρίσκει το κατάλληλο pool ή το δημιουργεί. Η δημιουργία γίνεται με ένα fork() μέσα στο οποίο καλείται μια
συνάρτηση pool() που κάνει την δουλειά του pool. Ο pool κάνει επίσης fork-exec για την δημιουργία του job.
Για την αποθήκευση των pool υπάρχουν δυναμικοί πίνακες που κρατάνε πληροφορίες όπως το pool_status, pool_pid έτσι
ώστε να γνωρίζουμε την τρέχουσα κατάσταση του κάθε pool. Στα pool μέσα κάνουμε το ίδιο για τα jobs για να ξέρουμε
σε τι κατάσταση βρίσκεται κάθε job. Επίσης χρησιμοποιείται η συνάρτηση waitpid με WNOHANG για να μην μπλοκάρει η διεργασία.
Μέσω του waitpid() αν κάποιο job γίνει suspend, stop, resume τότε ενημερώνεται και η κατάσταση του job.

Έχουν υλοποιηθεί όλα τα ερωτήματα της άσκησης και υπάρχουν σχόλια στον κώδικα για περισσότερη διευκόλυνση.
